{ "translations": {
    "Logging" : "日志",
    "Errors in the log" : "日志中的错误",
    "No errors in the logs since %s" : "自从 %s 日志中没有任何错误",
    "_%n error in the logs since %s_::_%n errors in the logs since %s_" : ["自从 %s 日志中存在 %n 个错误"],
    "_%n warning in the logs since %s_::_%n warnings in the logs since %s_" : ["自从 %s 日志中存在 %n 个警告"],
    "Log Reader" : "日志阅读器",
    "A log reader for Nextcloud" : "Nextcloud 日志读取器",
    "Log reader for Nextcloud" : "Nextcloud 日志读取器",
    "Log reader" : "日志阅读器",
    "Open log reader settings" : "打开日志阅读器设置",
    "Log reader settings" : "日志阅读器设置",
    "Currently the log file {file} is shown" : "已显示日志文件 {file}",
    "Show server log" : "显示服务器日志",
    "Live view is disabled" : "实时查看已禁用",
    "No log file" : "无日志文件",
    "File-based logging must be enabled to access logs from the Web UI." : "启用基于文件的日志记录以从网页端访问日志",
    "If you feel this is an error, please verify {setting} in your {config} and check the Nextcloud Administration Manual." : "如果你感觉这是一个错误，请在配置文件 {config} 中检查 {setting} 设置并查看 Nextcloud 管理员手册。",
    "Level" : "级别",
    "App" : "应用",
    "No app in context" : "上下文中没有应用",
    "Time" : "时间",
    "Copy raw entry" : "复制原始条目",
    "Copy formatted entry" : "复制格式化条目",
    "Hide exception details" : "隐藏异常详情",
    "View exception details" : "显示异常详情",
    "Raw log entry" : "原始日志条目",
    "Log entry successfully copied" : "已复制记录条目",
    "Search log entries" : "搜索日志条目",
    "Caused by {exception}" : "由 {exception} 导致",
    "Line {line}" : "行{line}",
    "Filter log levels" : "过滤日志等级",
    "Set log level" : "设置日志等级",
    "Time format" : "时间格式",
    "Live view" : "实时显示",
    "Download/Upload logs" : "下载/上传日志",
    "You can also show log entries copied from your clipboard by pasting them on the log view using: {keyboardShortcut}" : "你也可以使用快捷键将剪切板复制的日志条目粘贴到日志显示页面：{keyboardShortcut}",
    "Download logs" : "下载日志",
    "Ctrl" : "Ctrl",
    "Relative" : "相对",
    "Application" : "应用",
    "Message" : "消息",
    "Show details" : "显示详情",
    "Debug" : "调试",
    "Info" : "信息",
    "Warning" : "警告",
    "Error" : "错误",
    "Fatal" : "致命"
},"pluralForm" :"nplurals=1; plural=0;"
}